msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: youtrackjetbrains\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 295498\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: youtrack-mobile.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 622250\n"
"Project-Id-Version: youtrackjetbrains\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"


#: src/components/linked-issues/linked-issues.tsx
msgid " ({{amount}} unresolved)"
msgstr " ({{amount}} 未解决)"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: src/views/agile-board/board-actions.ts
msgid "(archived)"
msgstr "(已归档)"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel__date-picker.tsx
msgid "(Clear value)"
msgstr "(清除值)"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "[Removed field]"
msgstr "[移除字段]"

#: src/views/article/article__details.tsx
msgid "{{amount}} article"
msgid_plural "{{amount}} articles"
msgstr[0] "{{amount}} 篇文章"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "{{amount}} file"
msgid_plural "{{amount}} files"
msgstr[0] "{{amount}} 文件"

#: src/components/linked-issues/linked-issues.tsx
msgid "{{amount}} issue"
msgid_plural "{{amount}} issues"
msgstr[0] "{{amount}} 个问题"

#: src/components/user/user-card.tsx
msgid "@Mention in a comment"
msgstr "在评论中@提及"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "1w 1d 1h 1m"
msgstr "1 周 1 天 1 小时 1 分钟"

#: src/components/user-agreement/user-agreement.tsx
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed.tsx
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: src/views/issue/activity/issue__activity.tsx
msgid "Activity Settings"
msgstr "活动设置"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Add project to favorites"
msgstr "将项目添加到收藏夹"

#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
msgid "Add reaction"
msgstr "添加回应"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
msgid "Add spent time"
msgstr "添加花费的时间"

#: src/components/tags/tag-add-panel.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Add tag"
msgstr "添加标记"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__reactions.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "added a reaction"
msgstr "已添加回应"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-helper.ts
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/views/issues/issues__filters-filter.tsx
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/views/create-issue/create-issue-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Apply command…"
msgstr "应用命令…"

#: src/components/confirmation/article-confirmations.ts
msgid "Are you sure you want to delete all article drafts?"
msgstr "确定要删除所有文章草稿吗?"

#: src/components/confirmation/article-confirmations.ts
msgid "Are you sure you want to delete this article?"
msgstr "确定要删除此文章吗?"

#: src/components/confirmation/article-confirmations.ts
msgid "Are you sure you want to delete this draft?"
msgstr "是否确实要删除此草稿?"

#: src/views/issue/activity/issue-activity__actions.ts
msgid "Are you sure you want to delete this work item?"
msgstr "确定要删除此工作项吗?"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Article added to favorites"
msgstr "文章已添加到收藏夹"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Article content"
msgstr "文章内容"

#: src/views/article-create/arcticle-create-actions.ts
msgid "Article published"
msgstr "已发布文章"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Article removed from favorites"
msgstr "已从收藏夹中移除文章"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Attach file"
msgstr "附加文件"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
#: src/components/attachments-row/attachments-add-panel.tsx
msgid "Attach files"
msgstr "附加文件"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Attachment"
msgid_plural "Attachments"
msgstr[0] "附件"

#: src/components/attachments-row/attachment-actions.ts
msgid "Attachment deleted"
msgstr "已删除附件"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Attachment name"
msgstr "附件名称"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/views/attachment-preview/attachment-preview.tsx
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Bugsnag Privacy Policy"
msgstr "Bugsnag 隐私政策"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "By logging in, you agree to the Privacy Policy."
msgstr "登录，即表示您同意《隐私政策》。"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: src/components/account/accounts.tsx
#: src/components/confirmation/confirmation.ts
#: src/components/tags/tags.tsx
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/create-issue/create-issue-actions.ts
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Clear the current search context"
msgstr "清除当前搜索上下文"

#: src/components/debug-view/debug-view.tsx
#: src/components/popup/popup.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "closed the pull request"
msgstr "已经关闭的 Pull Request"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Collapse all"
msgstr "全部收起"

#: src/views/agile-board/agile-board.tsx
msgid "Column collapsed"
msgstr "已收起列"

#: src/views/agile-board/agile-board.tsx
msgid "Column expanded"
msgstr "已展开列"

#: src/components/command-dialog/command-dialog-helper.ts
msgid "Command applied"
msgstr "已应用命令"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "Command was successfully applied."
msgstr "命令已成功应用。"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Comment changed"
msgstr "已更改评论"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid "Comment deleted"
msgstr "已删除评论"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Comment updated"
msgstr "已更新评论"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-comment.tsx
msgid "commented"
msgstr "评论"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "committed changes"
msgstr "已提交的更改"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Confirm logout"
msgstr "确认退出登录"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Confirmation required"
msgstr "需要确认"

#: src/actions/app-actions.ts
msgid "Connecting to YouTrack..."
msgstr "正在连接到 YouTrack…"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
#: src/components/error-message/error-message-inline.tsx
#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持团队"

#: src/views/article/article.tsx
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Content revised"
msgstr "已修改内容"

#: src/components/user/user-card.tsx
#: src/components/wiki/markdown/markdown-code-highlighter.tsx
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/views/issue/issue__details.tsx
msgid "Copy description"
msgstr "复制描述文本"

#: src/views/issue/issue__details.tsx
msgid "Copy field text"
msgstr "复制字段文本"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Copy link to article"
msgstr "复制文章的链接"

#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "Could not apply specified command."
msgstr "无法应用指定的命令。"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Crash report sent"
msgstr "已发送崩溃报告"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-issue-created.tsx
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed__created-updated.tsx
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: src/views/create-issue/create-issue.tsx
msgid "Current issue"
msgstr "当前问题"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/user-agreement/user-agreement.tsx
msgid "Decline"
msgstr "数据库大小<br>(不带 blobs)"

#: src/components/confirmation/confirmation.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__actions.ts
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Delete comment permanently?"
msgstr "永久删除评论?"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Delete draft"
msgstr "删除草稿"

#: src/components/confirmation/issue-confirmations.ts
msgid "Delete issue {{issueId}}?"
msgstr "删除问题 {{issueId}}?"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid "Delete permanently"
msgstr "永久删除"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Description changed"
msgstr "描述已更改"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Discard and close"
msgstr "舍弃并关闭"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Discard draft and close?"
msgstr "是否舍弃草稿并关闭?"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Discard unpublished changes"
msgstr "放弃未发布的更改"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Do you really want to log out?"
msgstr "确实要退出登录吗?"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Do you really want to remove this account?"
msgstr "确实要移除此帐户吗?"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Don't send logs"
msgstr "不发送日志"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Drafts"
msgstr "草稿箱"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: src/components/user/user-card.tsx
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Email address for follow-up"
msgstr "用于跟进的电子邮件地址"

#: src/components/command-dialog/command-dialog.tsx
msgid "Enter command"
msgstr "输入命令"

#: src/components/query-assist/query-assist.tsx
#: src/components/query-assist/query-preview.tsx
msgid "Enter search request"
msgstr "输入搜索请求"

#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Enter the web address for a YouTrack installation where you have a registered account"
msgstr "输入您拥有注册帐户的 YouTrack 安装的网址"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel.tsx
msgid "Enter time value"
msgstr "输入时间值"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Feature request"
msgstr "功能请求"

#: src/views/agile-board/board-actions.ts
msgid "Filter boards by name"
msgstr "按名称筛选面板"

#: src/components/select/select.tsx
msgid "Filter items"
msgstr "筛选条目"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Filter projects"
msgstr "筛选项目"

#: src/views/issues/issues-actions.ts
msgid "Filter projects, saved searches, and tags"
msgstr "筛选项目、保存的搜索和标签"

#: src/views/issues/issues__filters-settings__list.tsx
#: src/views/issues/issues__settings.tsx
msgid "Filter Settings"
msgstr "筛选器设置"

#: src/views/agile-board/board-actions.ts
msgid "Filter sprints by name"
msgstr "按名称筛选冲刺"

#: src/components/tags/tag-add-select.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Filter tags"
msgstr "筛选标签"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Filter users, groups, and teams"
msgstr "筛选用户、群组和团队"

#: src/views/issues/index.ts
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Find favorite projects"
msgstr "查找收藏的项目"

#: src/views/issues/issues.tsx
msgid "Find issues that contain key words"
msgstr "查找包含关键词的问题"

#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Groups and teams"
msgstr "群组和团队"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Help us fix problems faster"
msgstr "帮助我们更快地修正问题"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Here you'll see a list of articles from your favorite projects"
msgstr "您将在这里看到您收藏的项目的文章列表"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "If this isn't what you expected, you might try one of these solutions:"
msgstr "如果这不是您所期望的，您可以尝试以下解决方案之一:"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "In addition to our built-in error reporting, YouTrack Mobile uses Bugsnag, a third-party service that helps us diagnose problems and monitor application stability. We only share report data with Bugsnag if you agree to allow us to do so."
msgstr "除了我们内置的错误报告之外，YouTrack Mobile 还会使用第三方服务 Bugsnag，它可以帮助我们诊断问题并监控应用程序的稳定性。只有在您同意允许我们共享的情况下，我们才会与 Bugsnag 共享报告数据。"

#: src/views/article/article.tsx
msgid "in revision"
msgstr "修订版"

#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Issue deleted"
msgstr "已删除问题"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
msgid "Issue history"
msgstr "议题历史记录"

#: src/components/issue-actions/issue-links-actions.ts
msgid "Issue link added"
msgstr "已添加问题链接"

#: src/components/issue-actions/issue-links-actions.ts
msgid "Issue link removed"
msgstr "已移除问题链接"

#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Issue updated"
msgstr "工单已更新"

#: src/views/issues/issues__sortby_list.tsx
msgid "Issues can be sorted by up to 4 attributes"
msgstr "问题最多可以按 4 个特性进行排序"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "It could mean that the issue doesn't exist or you don't have permission to view it"
msgstr "这可能意味着该问题不存在或者您没有权限查看它"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "JetBrains Privacy Policy"
msgstr "JetBrains 隐私政策"

#: src/components/date/date.ts
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: src/views/issues/index.ts
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/components/error/error-message-data.ts
#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "License error"
msgstr "许可证错误"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

#: src/components/linked-issues/linked-issues-add-link.tsx
#: src/views/create-issue/create-issue.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Link issue"
msgstr "链接问题"

#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Link to comment copied"
msgstr "已复制评论的链接"

#: src/components/linked-issues/linked-issues-title.tsx
#: src/components/linked-issues/linked-issues.tsx
msgid "Linked issues"
msgstr "链接的问题"

#: src/components/select/select.tsx
msgid "Loading values…"
msgstr "正在加载值…"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Log in to YouTrack"
msgstr "登录 YouTrack"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Log in with Browser"
msgstr "使用浏览器登录"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Manage Favorite Projects"
msgstr "管理收藏的项目"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-actions.ts
msgid "Marked as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/views/issues/issues__count.tsx
msgid "Matches {{issuesCount}} issue"
msgid_plural "Matches {{issuesCount}} issues"
msgstr[0] "匹配 {{issuesCount}} 个问题"

#: src/views/issues/index.ts
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-history.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__mention.tsx
msgid "mentioned you"
msgstr "已提及您"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-helper.ts
msgid "Mentions & Reactions"
msgstr "提及和回应"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "merged the pull request"
msgstr "已合并 Pull Request"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Mute thread"
msgstr "忽略话题"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "New Article"
msgstr "新建文章"

#: src/views/create-issue/create-issue.tsx
msgid "New Issue"
msgstr "新建问题"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__update-button.tsx
msgid "New messages"
msgstr "新消息"

#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/components/activity-stream/activity__stream.tsx
msgid "No activity yet"
msgstr "暂时没有活动"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "No articles"
msgstr "没有文章"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "No articles found"
msgstr "未找到文章"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base__drafts.tsx
msgid "No drafts yet"
msgstr "暂时没有草稿"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "No favorites projects found"
msgstr "未找到收藏的项目"

#: src/views/issues/issues.tsx
msgid "No issues found"
msgstr "找不到问题"

#: src/components/select/select.tsx
msgid "No items"
msgstr "没有条目"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__list.tsx
msgid "No notifications"
msgstr "无通知"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "No type"
msgstr "无类型"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "No user information provided by Upsource."
msgstr "Upsource 没有提供用户信息."

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Nope, can't find it!"
msgstr "不， 找不到!"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Notification settings…"
msgstr "通知设置…"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Other groups and teams"
msgstr "其他群组和团队"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
msgid "Photo and video library"
msgstr "照片和视频库"

#: src/views/issues/issues__settings.tsx
msgid "Preview Size"
msgstr "预览大小"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel.tsx
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: src/views/issues/issues-actions.ts
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Projects collapsed"
msgstr "已收起项目"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Projects expanded"
msgstr "已展开项目"

#: src/views/issues/index.ts
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: src/components/query-assist/query-assist-helper.ts
msgid "Recent searches"
msgstr "最近的搜索"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Recommended groups and teams"
msgstr "推荐的群组和团队"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Remove favorite"
msgstr "移除收藏夹"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Remove project from favorites?"
msgstr "是否从收藏夹中移除项目?"

#: src/components/tags/tags.tsx
msgid "Remove tag"
msgstr "移除标签"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__reactions.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "removed a reaction"
msgstr "已移除回应"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "reopened the pull request"
msgstr "已重新打开 Pull Request"

#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/views/home/home.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/views/issues/issues-actions.ts
msgid "Saved Searches"
msgstr "已保存的搜索"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base__search.tsx
msgid "Search articles"
msgstr "搜索文章"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Search for a different value"
msgstr "搜索不同的值"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel.tsx
msgid "Search for the project"
msgstr "搜索项目"

#: src/views/issues/issues__settings.tsx
msgid "Search Input Mode"
msgstr "搜索输入模式"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Select an article from the list"
msgstr "从列表中选择文章"

#: src/views/inbox/inbox.tsx
#: src/views/issues/issues.tsx
msgid "Select an issue from the list"
msgstr "从列表中选择问题"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Send crash report"
msgstr "发送崩溃报告"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Send extended report to Bugsnag"
msgstr "向 Bugsnag 发送扩展报告"

#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Send feedback"
msgstr "发送反馈"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Send logs"
msgstr "发送日志"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Sending crash report…"
msgstr "正在发送崩溃报告…"

#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/debug-view/debug-view.tsx
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Share link to article"
msgstr "分享文章的链接"

#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Share logs"
msgstr "共享日志"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Share…"
msgstr "分享…"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Show all"
msgstr "全部显示"

#: src/components/tags/tags.tsx
msgid "Show all issues tagged with \"{{tagName}}\"..."
msgstr "显示所有标记为“{{tagName}}”的问题…"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__subscription.tsx
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: src/views/issues/index.ts
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/components/error/error-message-data.ts
#: src/components/error/error-messages.ts
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: src/views/issues/issues__sortby_list.tsx
msgid "Sort Attributes"
msgstr "排序属性"

#: src/views/issues/issues__settings.tsx
msgid "Sort Order"
msgstr "排序顺序"

#: src/views/issue/activity/issue__activity-settings.tsx
msgid "Sort: oldest first"
msgstr "排序: 旧->新"

#: src/views/issues/issues__sortby.tsx
msgid "Sorted by"
msgstr "排序方式"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Spent time"
msgstr "实际用时"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-work.tsx
msgid "Spent time:"
msgstr "实际用时:"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base__drafts.tsx
msgid "Start a new article"
msgstr "开始新文章"

#: src/views/article/article__details.tsx
msgid "Sub-articles"
msgstr "子文章"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "submitted a pull request"
msgstr "提交 Pull Request"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-helper.ts
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Summary changed"
msgstr "摘要已更改"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
msgid "Sync with OS"
msgstr "与操作系统同步"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Tag"
msgid_plural "Tags"
msgstr[0] "标签"

#: src/views/issues/issues-actions.ts
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈!"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "The application failed to restart automatically. Please try to restart it manually."
msgstr "应用程序无法自动重新启动。请尝试手动重新启动。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The author of this commit has not been identified because they haven't specified their email address in their YouTrack profile."
msgstr "此提交的作者尚未确定，因为他们没有在 YouTrack 个人资料中指定他们的电子邮件地址。"

#: src/views/agile-board/agile-board.tsx
msgid "The board {{boardName}} has configuration errors"
msgstr "面板“{{boardName}}”存在配置错误"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The change has been detached from this issue. It is still displayed here because its comment mentions the issue."
msgstr "更改已从此问题分离。它仍然显示在这里，是因为它的注释提到了这个问题。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The change has been manually attached to this issue."
msgstr "更改已手动附加到此问题。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The change was processed during the initial data fetching, thus no command has been applied."
msgstr "更改在初始数据获取期间处理，因此未应用任何命令。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author does not belong to the committers group."
msgstr "提交作者不属于提交者群组。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author has not specified an email address."
msgstr "提交作者未指定电子邮件地址."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author has specified an email address that is associated with a different user account."
msgstr "提交作者指定了与其他帐户关联的电子邮件地址."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author is not an assignee in the project."
msgstr "提交作者不是项目的被指派者。"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "The search query contains unknown values"
msgstr "该搜索查询包含未知值"

#: src/actions/app-actions.ts
msgid "The selected account is no longer authorized to use YouTrack Mobile. Please log in again."
msgstr "所选帐户不再具备使用 YouTrack Mobile 的授权。请重新登录。"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "The server is overloaded or down for maintenance"
msgstr "服务器已过载或者正在停机进行维护"

#: src/views/agile-board/board-updaters.ts
msgid "The settings for this agile board have been updated. Please reload the board."
msgstr "此敏捷面板的设置已更新。请重新加载面板。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The VCS user name does not match any user in YouTrack. To link future commits, add the VCS user name to the Hub account for this user."
msgstr "VCS 用户名与 YouTrack 中的任何用户都不匹配。要链接未来的提交，请将 VCS 用户名添加到此用户的 Hub 帐户。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The VCS user name matches more than one user in YouTrack. To link future commits, remove the duplicate VCS user names from one or more Hub accounts or merge the duplicates into a single user account."
msgstr "VCS 用户名与 YouTrack 中的多个用户匹配。要链接未来的提交，请从一个或多个 Hub 帐户中删除重复的 VCS 用户名，或将重复的用户名合并到一个用户帐户中。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "There was an error retrieving information about the change's author from TeamCity. The most probable reason is that TeamCity user that integration runs on behalf of does not have the required permissions."
msgstr "从 TeamCity 检索有关更改作者的信息时出错。最可能的原因是代表集成运行的 TeamCity 用户没有所需的权限。"

#: src/components/confirmation/article-confirmations.ts
msgid "This action deletes all drafts, including unpublished sub-articles"
msgstr "此操作将删除所有草稿，包括未发布的子文章"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-actions.ts
msgid "Thread muted"
msgstr "已忽略话题"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-actions.ts
msgid "Thread unmuted"
msgstr "已取消忽略话题"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Title changed"
msgstr "已更改标题"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "To view an item in context, select an issue, article, or update from the list"
msgstr "要在上下文中查看条目，请从列表中选择问题、文章或更新"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "To view articles in the knowledge base for a specific project, mark it as a favorite"
msgstr "要查看特定项目的知识库中的文章，请将其标记为收藏项"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-history.tsx
msgid "Total votes"
msgstr "总票数"

#: src/components/tip/tips/activity-touch-actions.tsx
msgid "Touch and hold an item to view a list of available actions"
msgstr "轻触并按住条目可以查看可用操作列表"

#: src/components/error-message/error-message.tsx
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/agile-row/agile-row.tsx
msgid "Uncategorized Cards"
msgstr "未分类的卡片"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Unmute thread"
msgstr "取消忽略话题"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Unread only"
msgstr "仅未读"

#: src/components/articles/article-item-with-children.tsx
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-history.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-work.tsx
msgid "updated"
msgstr "更新时间"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed__created-updated.tsx
msgid "Updated by"
msgstr "更新者"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Use fewer search parameters"
msgstr "使用较少的搜索参数"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "User account is banned"
msgstr "用户帐户被禁言"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
msgid "VCS changes"
msgstr "VCS 更改"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-comment.tsx
msgid "View comment"
msgstr "查看注释"

#: src/views/issue/issue__details.tsx
msgid "View comments and other activity"
msgstr "查看评论和其他活动"

#: src/components/user/user-card.tsx
msgid "View reported issues"
msgstr "查看报告的问题"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src/components/visibility/visibility-strings.ts
msgid "Visible to article readers"
msgstr "对文章读者可见"

#: src/components/visibility/visibility-strings.ts
msgid "Visible to issue readers"
msgstr "问题读者可见"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "We didn't find any issues in the current search context that match your query"
msgstr "我们在当前搜索上下文中找不到与您的查询匹配的任何问题"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "When integrating TeamCity and YouTrack, the users are matched by their email addresses. TeamCity has not provided any email address of the committer."
msgstr "当集成 TeamCity 和 YouTrack 时，会根据用户的电子邮件地址对用户进行匹配。TeamCity 没有提供提交者的任何电子邮件地址。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "When integrating TeamCity and YouTrack, the users are matched by their email addresses. There are two or more different YouTrack users that have the same email address as the commit's author has in TeamCity."
msgstr "当集成 TeamCity 和 YouTrack 时，会根据用户的电子邮件地址对用户进行匹配。有两个或更多不同的 YouTrack 用户与提交的作者在 TeamCity 中拥有相同的电子邮件地址。"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Woah, you can't touch this!"
msgstr "注意，不要碰这个!"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Wrap attribute values that contain spaces in braces {like this}."
msgstr "将包含空格的特性值包装在大括号中，{像这样一样}。"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Write a comment, @mention people"
msgstr "写评论，提及人(@)"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__list.tsx
msgid "You don’t have any unread notifications"
msgstr "您没有未读通知"

#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "You haven't received any notifications yet. To configure the notification preferences for your account, access your YouTrack profile in the web app."
msgstr "您还没有收到任何通知。要为您的帐户配置通知偏好设置，请在 Web 应用中访问您的 YouTrack 个人资料。"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "You need a YouTrack account to use the app.\n"
msgstr "您需要 YouTrack 帐户才能使用该应用。\n"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Your account has insufficient permission to perform this operation."
msgstr "您的帐户权限不足，无法执行此操作。"

#: src/components/storage/storage.ts
msgid "Your mobile device is running low on available storage space. Some app functionality may be unavailable."
msgstr "您的移动设备可用存储空间不足。某些应用功能可能不可用。"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Your YouTrack account requires that you provide a second factor of authentication to log in. This option is only available when you log in with a mobile browser. The mobile browser will also let you sign in using a third-party account (if available).\n\n"
"To log in on this screen, enter your username and a one-time application password."
msgstr "您需要提供第二重身份验证才能登录您的 YouTrack 帐户。此选项仅在您使用移动浏览器登录时可用。移动浏览器还允许您使用第三方帐户(如果可用)登录。\n\n"
"要在此屏幕上登录，请输入您的用户名和一次性应用程序密码。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not find a user that matches the user account in Bitbucket."
msgstr "YouTrack 找不到与之相匹配的 Bitbucket 帐户。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not find a user that matches the user account in GitHub."
msgstr "YouTrack 找不到与之相匹配的 GitHub 帐户。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not find a user that matches the user account in GitLab."
msgstr "YouTrack 找不到与之相匹配的 GitLab 帐户。"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive an email address for the commit author from Bitbucket."
msgstr "YouTrack 没有从 Bitbucket 收到提交作者的电子邮件地址."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive an email address for the commit author from GitHub."
msgstr "YouTrack 没有从 GitHub 收到提交作者的电子邮件地址."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive an email address for the commit author from GitLab."
msgstr "YouTrack 没有从 GitLab 收到提交作者的电子邮件地址."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive user data for this commit author from Bitbucket."
msgstr "YouTrack 没有从 Bitbucket 收到此提交作者的用户数据."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive user data for this commit author from GitHub."
msgstr "YouTrack 没有从 GitHub 收到此提交作者的用户数据."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive user data for this commit author from GitLab."
msgstr "YouTrack 没有从 GitLab 收到此提交作者的用户数据."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack found multiple users with email addresses that match the registered email in Bitbucket."
msgstr "YouTrack 发现多个用户的电子邮件地址与 Bitbucket 中注册的电子邮件地址相匹配."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack found multiple users with email addresses that match the registered email in GitHub."
msgstr "YouTrack 发现多个用户的电子邮件地址与 GitHub 中注册的电子邮件地址相匹配."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack found multiple users with email addresses that match the registered email in GitLab."
msgstr "YouTrack 发现多个用户的电子邮件地址与 GitLab 中注册的电子邮件地址相匹配."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack was unable to match the VCS user name to a Hub account for an unknown reason. Check your server logs for details."
msgstr "由于未知原因，YouTrack 无法将 VCS 用户名与 Hub 帐户匹配。请查看您的服务器日志获取详细信息。"

